有咩慘得過做和事佬俾人打？

有咩慘得過做和事佬俾人打？
就係做和事佬俾人打完仲要交罰款

阻你少少時間

！！五一好有機會放班中國生番嚟吸血！！反抗啦！！！

邊個叫你做阻膠
人地要打你咪比人打囉

輸民意架

仲有要比人恥笑

有，就係俾兩個人打